Dr Ng 又叫開Jersey island 户口

佢話揾佢嘅網友可以快d，因為佢熟。但佢連存款要求都up錯